689 話香港青年唔識做人，言猶在耳

香港就好多識做人既人出現